<快手>商人遭10漢持「伸縮警棍」入屋毆劫 失275萬涉生意糾紛

旺角亞皆老街一單位，凌晨零時許，一名48歲姓余女子報案，指有10多人入屋，當中有人持伸縮警棍，打傷其34歲姓張丈夫後，搶去約275萬元現金後往旺角道方向逃去。救護員到場將該男事主送院，他頭及手受傷，警方正調查案件。
據悉，男事主在內地從事貿易生意，事件疑涉及生意糾紛。凌晨時分，其中一名相識男子到訪，事主打開門後，逾10人一擁而入，毆打及威脅事主打開夾萬，搶走約275萬元逃去。案件暫列行劫，交由旺角警區刑事調查隊第五隊跟進，暫未有人被捕。
警方呼籲市民如目擊上述案件或就案件有資料提供，可致電3661 8765與調查人員聯絡。
雖然近日內地禁止一系列防具及武器運送到香港，不過《蘋果》發現不法之徒仍能輕易從內地購入伸縮警棍。淘寶購物網有售賣各式伸縮警棍，其中一款「美國悍馬」，普通版只售人民幣38元（約港幣43元），而升級版則售人民幣64元（約港幣70元），購買伸縮警棍更送鋒利彎刀、破窗器等用品。賣家更聲稱伸縮警棍可以輕易扑碎磚頭，更可以砸彎士巴拿，連遭汽車輾過亦毫無損傷。

係咪休班警做

有種罪犯叫休班警

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

蘋果最尾仲要幫佢地兜

買到=/=運到呀大佬

七十年代警黑一家時都無咁明目張膽

其實嗰一萬支警棍係要嚟扲呢單嘢？

黑犬攞唔返買杯麵嘅錢，竟然利用伸縮警棍為非作歹，真係人神共憤

犯人呼之欲出

上頭一派架生第一時間去打刧

似係啲大陸武警做

今日派完棍 夜晚即刻做嘢

係咪休班警好驚啊

武警做完返去太子個會所

省港旗兵之黑警

原來拎嚟做副業唔駛俾人話乞米

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

好似有人一早知會買警棍俾休班popo
就即刻叫人用警棍打劫咁

建議 hashtag 可以改做 #WhatsApp4HK
WTS 只有香港先用既簡寫
鬼佬唔會知你up乜

for > 4 貫徹 #Eye4HK

班狗轉行做賊